返工返到無晒目標 日日負能量爆煲

24歲逗緊22k，叫做有個title轉工都唔係難事

日日返工都係等俾老細摔，自問做到隻狗咁但都不能滿足到佢

呢排開始搵工但發覺人工唔夠依家既多

個個都叫我諗清楚唔好為左啖氣走，但係每日返工都唔開心帶埋負能量返屋企搞到個個都驚左我

好想走但係前路又迷惘咁 可以點做

搵份hea工

咩行 洗唔洗 ot

其實你真係有料做到野
你夠薑係可以係佢捉你黎摔個陣轉身走
你會發現搏炒呢個行為會令你開心d
佢唔敢炒你又鬧唔到你

賤命唔hea得

睇心情 夠鐘可以即閃

學野

24歲就有22k 好羨慕

邊行

邊間公司ge部門
開佢名啦

搵人拍下拖hug住

巴打，我同你一樣，返咗工好似人生無嗮意義咁。
利申18fg